# Тестовое задание: загрузка изображений на план ([cсылка на demo](http://beta.fvds.ru))

## Основные возможности:

1. Дбавление проекта (площадки)
2. Добавление плана (загрузка изображения и указание координат)
3. Просмотр плана на карте с реальными георграфическими координатами

Список площадок и интерфейс добавления площадок доступны после регистрации

## Используемые технологии

### Серверная часть

Серверная часть написана с помощью фреймворка flask,
сервера nginx и базы данных postgresql  
 В серверной части используются следующие основные библиотеки

- flask - основной фреймворк приложения
- flask-restful - создание api приложения
- sqlalchemy - ORM для работы с базой данных
- psycopg2 - драйвер для работы с postgresql

---

### Клиентская часть

Клиентская часть собирается с помощью сборщика webpack,
библиотеки для клиентской части

- react - библиотека для отрисовки DOM-элементов
- leaflet - библиотека для работы с картами
- mobx - библиотека для управления состоянием приложения
